［衹想傾心事勿插］老豆老母開始傾緊一家移民去英國

我唔想走喎點算？

移民頭一年辛苦D，之後就唔會有太大感覺

過去一年再返黎睇下慣唔慣

留意返樓主舊post有少少風向feel

你可唔可以唔好咁敏感？

想搵人傾心事都疑神疑鬼，係咪關你事呀又？

你唔想傾偈可以唔留言的！

舊年傾緊去台灣我唔想，自問自己普通話麻麻地

英國就太凍

我唐阿哥在英國讀 master 搵左大半年先至搵到一份工做地產，無幾耐又俾人炒左仲搵緊工...

我搵左好耐先至搵到份工作，突然間傾移民....

我屋企人都係！
真心唔想走，連喺嗰度做乜嘢維生都係問題

利申: 非專業人士